差佬話因為大部份病房無cctv所以咪無去查

記者問佢明明果間房有寫住有cctv.佢答話因為大部份都無所以查唔到
正到呢你老味

狗同人思想果然唔同

仲話唔係間間有
大部份無所以查唔到
屌你.無睇就無睇啦.班警狗

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

佢話投訴科既同事講
佢認為特別既病房係無cctv
真係講緊笑話.然後話問過醫院都話得少數有cctb
記者問佢會唔會道歉
然後推比其他同事話佢地認為當時無

然後話明白.理解公眾既睇法.佢話調查完先會同事主交待
你老味.講狗話

事主兒子曾向警方指涉案紊亂病人休息室有閉路電視，為何警方一直未有向院方索取片段？謝稱翻查與事主兒子紀錄，未有提及房內有閉路電視一事，需要再理解，謝又指出，一般處理涉刑事的投訴，會先處理刑事調查，之後再處理投訴，直至警方昨日見到片段後認為案情比投訴更嚴重，已在短時間內先後拘捕兩名軍裝警及一名已辭職的便衣警。

謝又指出，由於調查隊一般認知，病房是沒有閉路電視，因為沒有聯絡醫院索取片段，醫院亦沒有主動提及，謝稱留意到有片段顯示，有病房門外貼有閉路電視告示，與醫院了解後，涉案房間是紊亂病人休息室，是特別房間，但根據調查隊經驗，病房是不會有閉路電視，強調警方不會刻意拖延調查。